{
    "question": "dalam permainan galasin. tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal. dari batas horizontal paling depan hingga baris paling....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>dalam 123 akun pb gratis farmako7777 paswword nya kolam 123 udah major</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ukara-ijo-patin-krasak-ukara-ing-dhuwur-menawa-ditulis-nganggo-ak-696",
            "question": "Ukara ijo patin Krasak ukara ing dhuwur menawa ditulis nganggo aksara jawa yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>..............................</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-badan-yang-tepat-dan-teratur-sangat-berguna-untuk-341",
            "question": "Gerak badan yang tepat dan teratur sangat berguna untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyegarkan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalok kita tidak melakukan tubuh teratur tubuh kita akan sakit semua</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>agar tubuh bukan sehat dan tubuh menjadi sehat dan bugar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-renang-gaya-dada-di-populerkan-oleh-perenang-inggris-bernama-234",
            "question": "1. Renang gaya dada di populerkan oleh perenang inggris bernama.....    A. Albert Einsten\r\nB. Metthew webb\r\nC. Sam Swith\r\nD. Pamungkas\r\n\r\n2. Renang gaya dada disebut juga dengan renag gaya.....\r\n\r\nA. Laba-Laba\r\nB. Katak\r\nC. Kecoa\r\nD. kupu-kupu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Renang gaya dada di populerkan oleh perenang inggris bernama.....<br><br><br>C. Sam Swith<br><br>2. Renang gaya dada disebut juga dengan renag gaya.....<br><br><br><br>D. kupu-kupu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-perhatikan-gambar-berikut-pernyataaan-yang-tepat-tentang-tek-700",
            "question": "17. Perhatikan gambar berikut!    Pernyataaan yang tepat tentang\r\nteknik pernapasan seperti pada\r\ngambar ialah HOTS)\r\na. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan memutar kepala ke\r\nkanan atau kiri sehingga\r\nsebagian mulut berada di atas\r\npermukaan air\r\nb. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan menolehkan kepala ke\r\nsamping atas\r\nc. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan mengangkat kepala ke\r\natas permukaan air\r\nd. pengambilan napas dilakukan\r\nsaat kedua lengan terbuka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong> pengambilan napas dilakukan dg mengangkat kepala ke atas permukaan air</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-jenis-lempar-yang-diperlombakan-744",
            "question": "Tuliskan dua jenis lempar yang diperlombakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 jenis itu adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lempar lembing </p><p>lempar cakram</p><p>lempar turbo </p><p></p><p>Hot Sauce - Nct Dream</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>cakram</strong><strong> </strong></li><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>lembing</strong></li><li><strong>tolak</strong><strong> </strong><strong>peluru</strong></li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>semoga</u></em><em><u> </u></em><em><u>membantu</u></em><em><u>\u196c\u1b44 </u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "renang-gaya-dada-di-bawah-ini-dilakukan-dengan-gerakan-144",
            "question": "Renang gaya dada di bawah ini dilakukan dengan gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan renang gaya dada diawali dengan gerakan meluncur, kemudian memosisikan badan dalam keadaan telungkup,kedua lengan lurus, pandangan ke depan, dan kedua kaki lurus ke belakang hingga badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan renang</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Dengan gaya meluncur, kemudian memosisikan dalam keadaan telungkup, dengan kedua lengan lurus, pandangan kedepan,dan kedua kaki lurus kebelakang hingga sampai badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan gaya berenang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawablah-pertanyaan-dengan-jelas-dan-benar-1-sebutkan-empat-gay-863",
            "question": "Jawablah Pertanyaan dengan jelas dan benar!    1. Sebutkan empat gaya dalam renang!\r\n2. Bagaimana cara melakukan latihan mengapung?\r\n3. Tuliskan tahapan-tahapan latihan renang gaya bebas!\r\n4. Jelaskan cara melakukan gerakan meluncur!\r\n5. Bagaimana sikap posisi badan pada renang gaya bebas?\r\n\r\nmohon bantuan ny\r\nterutama yg udah pinter tolong bantu ngerjain soal di atas y pliss\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Gaya dada,gaya kupu kupu,gaya punggung,gaya katak</p><p>2.Sikap menghadap ke langit,menarik nafas,dan tidak panik agar tidak tenggelam</p><p>3.Ancang ancang meluncur ke air lalu tangan dan kaki di gerak kan agar bisa berenang</p><p>4.Tarik nafas,melompat lalu tangan di luruskan ke air</p><p>5.Berdiri tegak,condong ke depan,meluncur lalu tangan dan kaki di gerak kan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> Jadikan jawaban ter cerdas:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tahapan-pembelajaran-gerak-spesifik-menembak-dengan-satu-tangan-584",
            "question": "Tahapan pembelajaran gerak spesifik menembak dengan satu tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tembakan satu tangan (One-hand set shot)</p><p>1. Lihat target.</p><p>2. Rentangkan kaki, punggung dan bahu.</p><p>3. Lenturkan pergelangan dan jari-jari kedepan.</p><p>4. Lepaskan ibu jari.</p><p>5. Tangan mengimbang pada posisi bola terlepas.</p><p>6. Irama yang seimbang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-paling-diutamakan-dalam-gerakan-senam-irama-adalah-561",
            "question": "Apa yang paling diutamakan dalam gerakan senam irama adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah gerakan tangan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah itu sebisa gw</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-ritmik-atau-irama-dapat-dibagi-menjadi-2-yaitu-a-cepat-dan-542",
            "question": "Senam ritmik atau irama dapat dibagi menjadi 2 yaitu    A. Cepat dan lambat\r\n B.alat dan tanpa alat\r\n C. Lantai dan ketangkasan\r\n D. Kedua tangan memegang matrax",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.alat dan tanpa alat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}